大快活用邊款公仔面

想買黎自己煮

冇味嘅都好吹奏

我都好想知

想知skr

狗也不屌
次次成舊麵餅冇淥過咁款 硬到仆街
個湯又勁撚重味精咸到仆街

似福字麵

太重味精食兩啖就飽

佢比個蓋你焗住
焗幾分鐘就淋
有啲人鐘意食硬麵就焗短時間啲
公仔麵好難唔重味精喎

打邊爐果陣好好食

超力伊麵?

問曹美女

佢d麵扁身架喎

光身麵?

唔係間間會比蓋 食過好多次唔會比蓋由得你慢慢咬個麵餅
同埋我喺第二度食既公仔麵唔會好似佢咁咸

宣佈大快活最難食就係佢啲即食麵

我都覺得好食喎

大光麵

褔

利申日日食